9600kf vs 3600

最近想砌新機，但cpu上唔知擇邊個好，

9600kf 見大陸買1300人仔差唔多1500港紙，
個價同3600差唔多

如果用9600kf會用z390，3600會用x570
我ram已買美光Lt 3200 32gb
求指教

3600用x570 好on9
一係等B550 一係用B450

9600kf 6c6t 又要買cooler for 超頻
怕麻煩就出9700&z390

至於3600 出b450都夠做

intel

3600

btw咪撚大陸買

cooler我有上部電腦留下來 u12s

9600垃圾黎

【問題】9600kf和3600選擇

有zen2 真係諗唔到理由仲出intel
zen+果陣 仲有8700k/9700k/9900k買得過

9600kf

我都諗住喺支那寶買9600kf...唔知點解會平咁多
配塊技嘉aorus elite

有 因為要hackintosh

9700配z版好似唔岩連登標準喎

唔好買Elite.....

主力玩144-240hz gaming 都係買9700k /9900k 好

（唯一理由了）

點解...有咩推介...

呢張圖o岩唔o岩?

想知 有咩原因? 見tier list 幾高排名

Amd有vanilla patch了 雖然我都係等唔切砌左intel

CSGO

好似adobe app有問題 我需要用lightroom...